陳肇始晚上就新型冠狀病毒確診個案見記者

本港確診首宗新型冠狀病毒感染個案，男患者從高鐵來港，在伊利沙伯醫院確診。食物及衞生局局長陳肇始晚上七時半會見傳媒講解。

收皮啦 燃樣

推

其實如果又出黎鳩up講廢話嘅話不如慳啲咪撚出啦

屌 陳局長雙孖潤腸同宗囝一樣咁大

陳肇恥你剖腹都唔得掂呀

叫你檢疫埋高鐵又唔做，依家開齋喇 正狗官

落地獄啦

沒事兒 沒事兒

大概都係叫大家唔撚洗驚 有好完善措施之類既廢話
同03年一撚樣

[ 緊急行動post 要推 ] 政府無能唔做防疫，我地做

可否在記者會上即場親身示範人道毀滅？

繼續唔洗封關， 自由申報
個別事件， 無需過分擔心
政府做足準備

（你死你事）

食屎啦死八婆，做中共隻臭雞

護士識條春咩 執屎執尿佢就識姐

又係話係輸入型個案, 情況可以控制, 大家唔駛擔心
信佢一成, 雙目失明

我哋特區政府會同偉大祖國嘅衛生部門加強合作

落地獄啦，廢官
叫你防範你就唔做野
落左黎起隔離有撚用

有無問答環節

各位市民唔使擔心 大家可以放心去武漢玩

封站呀dllm
你地唔係好鳩叻封站嫁咩dllm

陳笑痴

強調香港嘅防疫準備係做得十分充足

而個患者係咁多日都無隔離, 醫院用中央冷氣
攬炒

封關呀我屌你老母

收撚皮喇
出黎咪又係講廢話
你班高官撚會做治本既措施咩

[ 緊急行動post 要推 ] 政府無能唔做防疫，我地做

佢唔封我地封

有都無用啦
記者啲問題咁hea

應該出來直播 食野味廢炎
話沒事兒沒事兒

陳羞始

見乜鳩丫仲! 同張建宗條撚樣攬住一齊去武漢啦，dllm臭閪。

如果條撚樣係日本既話 即刻要跪地道歉
韓國既話立即問罪停職 準備坐監
香港就乜事都冇

首先要隔離晒成架高鐵既人先

唔撚cut高鐵 正仆街

封關啦屌你老母
搵人命來刷鞋屌你老母

一係封關一係你帶埋淋病死返支那共享榮耀

陳食屎

封關呀狗官，一陣有人死係咪你賠命

燃?

再唔封關真係大爆發
春運

又上演楊永強查楊永強

唔評論個別個案呀

柒完一鑊又一鑊殺到埋身啦屌你老母

封高鐵喇屌

屌你，咪又係講埋啲維穩野
叫人填張申報表都唔敢做

為咗討好支那共產黨，香港軍政府又準備出賣香港人由平民百姓俾支那人害死

dllm一早叫呢條八婆做嘢
死都話冇事 夾硬拖到有確診先安樂

仆街陳肇

屌你呢條友死十次都唔夠

呢條撚樣幾時死

陳肇：一直關注

呢啲垃圾都可以做局長
個樣仲要閪撚到
望一秒都頂唔緊

封關啦 屌你老母

搵到文獻未

正一臭閪婆 快撚D去死啦

陳姑娘收皮啦

中肺炎啦仆街
以你為始呀陳肇恥

幾時封撚左高鐵呀？

幾撚時死, 其實呢條撚樣都一定要制裁

屌你老味出嚟做乜尻
一早有消息都唔理
而家確診有乜野好講

我地知佢係仆街
佢都知自己係仆街
佢都知我地知佢係仆街
我地都知佢知我地知佢係仆街
但要做阿爺隻聽話狗 成班垃圾都繼續做仆街

支那物種好心死撚曬佢啦
成事不足 敗事有餘

倒屎倒到做局長

去探下病人啦

好彩春運唔關香港事

屌

除左講廢話，仲會有咩實際行動

完全係人禍

成班垃圾膠官賣港 依家仲要累街坊

與其留喺武漢一定死 咁不如去一個醫療好既地方博一博 果度會係邊度?

即係想我地香港人中招囉

屌鳩你老母閪啊。去武漢啦

希望陳肇始可以自動請纓入隔離病房

快D去探病啦八婆

出黎切腹啦仆街

剩係話有渡假村隔離用 係到等死 成班弱智做政府高層

支持

條撚樣會話

個別例子，無實質證據証明Wars 已經係香港大規模爆發

香港有完善設施應對，市民要有信心

將會連同支那緊密合作

唔評論個別例子

好撚憎佢

快撚啲死啦臭閪，出嚟獻世

牛逼了

食屎啦死八婆

明明有哂經驗 點解d反應仲係咁撚鳩 咁撚慢
林鄭呢個政府政治搞唔掂 醫療搞唔掂 死撚左佢啦

問責制wo

拖撚埋條撚屌張建宗出黎交代呀仆街

屌你老味 守得幾穩？

記者嘅問題可以係⋯⋯
1. 點解議員問係咪需要戴口罩，點解當時唔答？需要為香港感染個案負責......香港政府反應特慢.....
2. 高鐵有乜防預措施？各個口岸及機塲？需要関閘及限制內地入境？
3. 感染人士點治療？點預防社區擴散？

問責官員？

孖潤腸大
即性欲強
邊個涯下義氣

之前係咪有個揀口罩post？

今日wtsapp喪傳呢張圖，唔知係咪真

8婆
已經好多香港人教你點做啦
乜撚都唔做
出嚟托柒呀

陳兆恥

我估都唔似係第一單啦，之不過再拖話無邊有人信先自爆一次

因為毛澤東認為所有野都係為政治服務
香港封關即係承認中國已成疫區
政治不正確的事當然唔會做

條閪人咪又係出黎講埋Ｄ廢話
"加強衛生防疫，一齊加油，唔洗恐慌...BLA BLA BLA"

封鐵封航班啦！

睇死政府唔會做

恭喜，唔防高鐵呀嗱，即刻整單你嘆

記者們
可唔可以追擊條8婆

問多次 會唔會呼籲市民唔好去武漢
睇佢敢唔敢答 咁撚簡單問題佢地都政治行頭

出黎切腹未, 定要搵人介錯

垃圾護士 去前線慰問啲醫護啦on9

輸入完咪係香港本土爆囉屌佢老母臭閪！

琴日話唔使強制申報，今日就出事

屌你個肺炎閪陳肇始
唔封高鐵？？？
罪人

難以置信佢係護士出身

香港政府：沒事兒沒事兒

睇來都哂氣

又係講堆廢話

呢個垃圾政府 重衰撚過共慘黨
係做緊共慘黨既食屎狗

共慘黨柯咩 呢班仆街就食咩
重害撚埋香港

真係成個香港比呢班仆街攪壞

食屎啦
讀public health都搞到成pat屎咁
一早話高鐵有缺口又唔撚理
最基本叫人戴口罩都做唔到
仆街死都冇撚用

申請不反去高鐵站集會

要求全面取消往來武漢高鐵班次

請幫推

政治正確>藍c條賤命

蝙蝠湯可防病毒，以毒攻毒

佢依家唔會係考慮人命 只會係政治考慮
佢地恨不得香港人死撚哂換哂聽聽話話既大陸人

好撚憎呢班奶共狗官

送自己上高鐵去武漢啦屌

護士出身去前線喇
聽佢鳩up把撚

又要拎BINGO紙對答案

暫時個別事件
市民無需恐怖
醫院會加強溝通
與內地口岸加強協調
加派測溫機+申報程序不變

自我宣傳
___________________________________
大陸有新SARS? 唔好比我估中，香港末日漫畫《最終解決方案》已更新到第八章，入去留名推下啦。

成班狗官切腹自殺啦仆街 學撚曬大陸啲衰嘢 個病爆到七彩仲話沒事兒沒事兒 衰啲講句nuke撚咗武漢算鳩數啦

蝙蝠燉老母雞可防武漢肺炎

係喎
你講得好

點解今次又唔封站?

Good question 👍🏼

死臭閪

陳姑娘你收皮啦

肯封關未 探熱都無用

臭老閪又話沒事兒啦

黨話可以講了

你班垃圾高官 對唔對得住沙士死果班醫生護士

垃圾局長，害死香港

收皮啦 又話冇事

吊佢老母臭閪，一早唔封高鐵

認真？

問：

點解當年有曬經驗都唔源頭堵截？

點解政府咁有信心覺得唔堵截源頭香港都唔會奶野？

會唔會封鐵封航班？

市民同醫護既生命安全你點負責？

你話啊 大把廢老腥港人死返支那啦
新年後見真章

都話咗要搵件醫生坐呢個位，冇人歧視你，但技術上有需要囉

肚滿腸肥就係呢啲

仲有冇口罩賣？

原來係RN黎
一直以為醫生先會坐哩D位

尸位素餐

睇死又講無撚事 唔撚洗驚 班狗官除左維穩仲識做咩

「確診個案為個別事件，冇跡象顯示有社區爆發，市民無需恐慌。現階段看不到有需要暫停來往武漢交通」

垃圾真係垃圾，個頭話唔洗呢頭就有個案發生。係咪吃得屎，豬溫又係咁

正一食屎狗，害死香港人，遺臭萬年就係種垃圾。

17年後的今日
香港多左至少100萬支那移民
仲有支那自遊行

林鄭要搵個女人黎做
搵唔到女醫生 咪搵女護士

沒事兒, 中央會派人黎香港攪攪佢. 然後就會沒事兒.

DH大撚把醫生讀埋public health啦

好彩既係北京都有唔少人奶野
幾肯定班高層幹部為保命會封鎖武漢

太遲啦

仲有咁多廢老廢中聚湖北湖南妹，班冚家鏟個心態係返上去鄉下地方咁大唔會有事既

其實你覺得我地班官隨左識鳩UP仲識做乜

收皮啦臭閪

佢9成9連執床都唔識

沒事兒沒事兒

係要出事先出黎，去死啦，仆街

dllm 正仆街
講緊班中國閪

屌你老母啦 仲係咪 沒事兒呀
成個政府都垃撚圾 講有無病都要中央said yes 先做得

無撚人會信你班狗官架喇

呢件廢閪最好求神拜佛香港呢鑊無事，唔係佢落地獄都唔夠還

旅客周圍走

Bingo卡

個別事件
市民無需驚慌
仍屬可控制範圍
政府會密切留意最新動態

到有事先出黎做的門面野

唔燒到佢地咪唔做野

同樣地 香港示威影響唔到佢地
係唔會讓步

識奶一定去武漢研究病情啦
香港人生死邊個得閒理

有個專家自己都奶野喎

港共引入流感搞散呢場運動

重末死人呀？

你老母有病就死返祖家啦，仲落黎害人，等天收

香港醫病唔洗錢
班蝗有病實衝落黎
真係要驅蝗啦

你快啲下台比第二個上啦

一早又唔封關

切腹啦

垃撚圾

申請不反集會

要求全面取消往來武漢高鐵班次

同時製作長輩圖，向藍絲宣傳：

港共政權為左政治正確，妄顧市民生命安危，拒絕封高鐵

請大家善用呢顆政治核彈

既然佢咁廢 不如再廢啲 一齊攬炒超越03

垃
圾

冇用架啦，根本同生化危機個劇本一樣，一開頭試圖想自行解決，結果傳開哂出去，隻病毒接觸過咁多人，咁多地方，好快會有變種帶菌者出現再爆發過

哈佛讀公共衛生? 映衰哂

我有個frd做護士都好撚憎佢 話佢只係識係office紙上談兵 冇諗過佢地

仲有乜撚野好講

佢教書 唔使落手落腳做

後知後覺嘅垃圾，廢過連登仔

到你中未呀屌你老母

食屎狗 做過護士 唔代表佢夠料做官

算吧啦 仲話自己係nurse 咁撚無衛生常識

啲研究人員、醫生出曬黎講左幾次嘢，局長都仲潛水緊，到確診先蒲頭。

不如等人逗埋你份糧啦

要啦屌

一陣條撚樣第一個戴口罩就屌撚死佢

777:又唔係我死

班狗官好似想趁呢個機會整死香港人咁

(肺炎)港府唔限制大陸人來港，我地就令大陸政府限制佢地黎！

因為香港好快會變到武漢咁

正仆街，死大陸佬

實大把中國人借e個機會用香港d醫療資源

估淨係繼續填表，乜都唔洗做

屌你老母 幾撚時死